［警世］假㗎！老豆搵料嗰個po假㗎！

整合一下
老豆搵料嗰張圖俾人推到上熱門，一個二個以為自己執到寶
原圖：

但好快就有巴打發現張委任證係網上圖片

委任證係假，即係話對話入面嗰人根本唔係白警，所以基本上老豆搵料張圖入面啲對話真係完全唔可信，
話咩捉到鬼係真鬼呢啲說話根本上只係鼓吹捉鬼
話高調出嚟嘅勇武唔可信，基本上都係同捉鬼無異

唔該各位面對有勇武退出嘅事實，正視捉鬼問題啦好嘛

推

拉

唔好意思借個位
🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

有五毛負評，睇嚟講中咗

團結返，好事

又急住幫對家澄清

咁又點
乜原來有法律規定唔可以一段時間潛水唔出po

G持

滅鬼隊已經退出，捉鬼收皮喇

總之不捉鬼 不捉鬼 不捉鬼

證明到啲咩

唔捉啊，一直都講緊唔捉
唔捉鬼最乖

完全唔知條友想點lol

sor my bad
I will fact-check first next time

點解冇人推
係咪大家仍然FF緊捉鬼冇搞到勇武

呢個po開始被狂負評
睇嚟五毛有做嘢

咁又點？

push

樓主有冇需要pin我張圖
keyword：身在曹營心在漢雨傘革命
張相14年已經出現左..

唔捉鬼唔等如要幫勇武認埋啲莫須有罪名
佢個po無論真定假,目的都係呼籲停止分化同放負
或者真係有勇武退出,但絕對唔應該通街唱
吹勇武退場風只會打擊自己人士氣

自己google下啦
keyword：身在曹營心在漢雨傘革命
張圖14年已經出現

你可以google下
keyword：身在曹營心在漢雨傘革命
張圖光線角度一樣 14年已經出現過

張證之前post過，但個人認同唔好捉鬼+唔駛理xx小隊退出po
個po真假根本唔重要

繼續打稻草人啦

捉捉鬼撚同捉鬼又有乜區別?
你點知捉鬼嘅就係自己人?
真正要停止捉鬼就係要文宣警醒其他人
而唔係屌和理非捉鬼,幫手將和勇分化

推啊 p牌仔都推緊

唔該曬手足！！！！

連登風向不嬲都係推比黑警就係當手足係condom
唔可以唔自己認咗佢

今次手足係condom?

PR公司又出黎帶風向呀？ 收皮啦

我明白退場風係會打擊士氣
但眼見真係好多人仲係否認有勇武因為捉鬼退場（可能係接受唔到）
退場po唔應該再出現，但亦都唔可以污衊退出嘅勇武唔係勇武
否則堅持下去嘅前線只會更灰

屌總撚之一句講哂
邊個裝修邊個就係自己友
在場市民只需要鼓掌敬禮
裝修錯左就文宣補償
點撚樣都唔割

一向都話唔捉鬼

黑警又贏
手足又輸

你都係想咁姐

裝修就係自己友，呢句好

打擊fake news 人人有責

hi，你又係做邊間agency㗎？
咁夜都要開工慘豬豬囉

咁急岀黎同對家澄清
班狗無滲透連登？邊撚個信
毅進曱甴我屌晒你地老母 社會垃圾

咁, 下次咪有人會捉鬼lo

Push

嗰個都話我出嚟幫對家澄清
依家澄清fake news都有問題？！
香港人好難侍候

push下

所以話，咁既資質學人捉鬼

五毛不敢面對

（超突發！！）老豆搵料有警察投稿：原來鄧狗搵左專業公關上連登出post分化連登仔

原post都將fact check comment置埋頂喇on9仔你老母係咪俾黑警中出先生到你呢啲弱智仔出嚟架

繼續推

和平遊行都可以突然有煙霧餅啦
你自己唔捉鬼,對面就唔識派人幫你捉?
真係要唔捉鬼就要好似四色分類咁訂立條底線
咁卧底為左cosplay唔穿煲都被逼要跟

簽呀, 仲差 64,851...

推啊屌

來人！

個Post真假有乜問題? 單野係堅左好耐架啦！

老豆搵仔
#讀者投稿

【一個發生響維園嘅恐怖鬼故事，1月1】

真人真事，親眼所見，並無改編

（見到呢幕最少都有幾十一百人，可能當日有其他捉鬼影片而令呢個冇俾人留意到。而我還原當日情況，係想俾大家分析下個處境，手足可以點做，亦反映部份捉鬼者想法，針對問題對症下藥）

近排成日聽到捉鬼，呢個風氣簡直係幾何級數遞增！1月1，如果唔係親眼見到，係唔會知有幾恐怖、幾驚嚇！（講緊手足面對緊嘅感受呀，屌你班捉鬼撚！）

當日大約五點，維園出口處，見有兩個做哨嘅手足只係用同一款黑色袋，其中一個響面巾下帶住一粒耳機。無端端有兩個十幾歲弱智o靚仔和理非嘅，突然響手足後面大叫「阿sir」。

一叫之下，就有一大班人群圍觀手足，但保持幾個身位距離，有d 以為自己好L 勇武嘅阿叔上前質問嗰兩個手足，又有其他和理非開始手指指，有d就開手機影相拍片……

手：其中一個見情況，表明唔係狗，響眾人面前除低耳機，同半邊面巾，話「我只係聽緊電台抗爭前線戰況直擊」

弱：串9手足話「未聽過有呢個電台喎，香港電台呀？你係阿sir 咪認咗佢囉」

手：開始燥，再講自己唔係狗，然後都冷靜拉起自己件衫嘅手臂位，顯示自己有幾瘦（我見到又真係好瘦下），仲話「邊有狗會咁瘦，啱出學堂都冇咁瘦嘛。」

弱：再串佢，你講你係咪阿sir先（手足話頭先已講咗），o靚仔突然好大聲咁講「現場嘅人聽唔到喎，你大聲講你~係~唔~係~阿~sir~啦~~」

跟住圍觀嘅人再倍增……

手：開始怒啤，話「我頭先已講咗唔係，我而家講最後一次！我可以俾埋手機畫面你睇，如果係狗，會唔會咁有耐性同你傾？一係閃，一係就Call其他狗嚟打9你，仲會慢慢同你解釋？」

（唔知係咪弱智o靚仔俾手足眼神震攝咗，同埋清醒返少少，就開始口震）

弱：如果我誤會咗你，唔好意思，但你咁著，包到咁實，好難令人唔誤會架喎，你睇，我哋全部人都只帶普通口罩，你帶哂面巾又有耳機，好多人都會以為你係狗，我只係好心提醒下你啫…
（佢講到呢part 我有d 想笑，但又笑唔出，原來捉鬼撚係靠呢d判斷…）

手：繼續怒啤同用好沉聲線（睇得出好L好L好L嬲，但勉強用理性壓止住），
話「我而家真係好L滾！！如果其他燥少少嘅手足應該已經打9咗你！！！我，呢一刻，算係仲可以冷靜同你講嘢嘅人。
首先，聽耳機係要知最新情況，我有嘢做緊，但唔使同你交代。
而帶普通口罩唔會遮到耳，包到實係常識。
我開埋手機你睇，全部都係哨兵channel嘅 icon。
如果狗，俾你咁大嗌，係會打9你，唔會同你傾咁多，和理非亦唔會有能力制服佢，俾你捉到又點，拉佢去狗屋交俾其他狗呀？
但如果係手足呢，咪會俾你害死囉！」

弱：開始用軟弱聲線「你咁樣真係好易俾人誤會架，你平時冇俾人誤會過？第一次？」

手：見佢冷笑咗下「又真係第一次，響前面有懷疑，永遠只會互相啤幾眼，留意住對方舉動防範下…，真係冇試過咁樣俾人響人群中大嗌咁去捉鬼喎」

手：再細聲咁同弱智講「我已經俾狗咬過一次，亦受過酷刑，我知道再一次被捉到，只會即刻會判我更重！」

弱：吓，真架？你已經俾人拉過？仲出嚟？（原來和理非眼中，拉咗就game over, 然後靠佢哋…？）

手：6千幾人被捕，如果個個拉過一次就唔出，你估仲有咁多人響前面咩？我都想有十萬個勇武呀！但冇吖嘛！唔出嚟企前面或後勤做事，唔通出嚟遊行下就有用呀？行咗廿幾年啦…，醒未？

大家都係有心先行出嚟，各有位置，你企咩位你自己決定。我同你講咁多唔係想屌9你，只係想你學精d，唔好做on9嘢去打擊手足，捉鬼係冇意思，只會令手足更危險！

我唔想我，或其他手足成為下一個浮屍或被跳樓，唔係因為我怕死，而係我就算死都要死得有價值，我仍然有好多事要做！」

（聽到呢度，真心見到手足嘅意志有幾咁強大！冇耐，大會宣報遊行腰斬，我眼見頭先嗰兩個弱仔向炮台山方向退出……，而嗰兩位手足，佢哋就同人群逆流咁去咗啱啱開槍射TG嘅鵝頸橋方向走……。希望，冇其他便衣狗因為弱智大嗌而跟縱佢哋，亦唔好響當日被捕咁多人之中，二次被捕…）

因為眼見呢幕，我支持對捉鬼嘅人嚴厲對待！認同嘅請分享！

原因好簡單，我寧願一個捉鬼弱智俾人打到入廠，都唔想令一個勇武手足失去戰意退出，或被消失！

#不割席
#不分化
#不篤灰
#不足鬼

#25
張證既背面google下大把你揀,咁樣就可以當真說話?
就算張證係真,唔俾隻狗係扮白警出黎鳩up?
就算真係白警,搵臥底狗爆銀行玻璃呢D咁敏感既事,又點會俾自稱做細既白警掌握到證據?

最重要就係堅信一路以黎既信念就係唔篤灰唔捉鬼

其實啲人過多地推測啲退場文係咪有五毛分化好似啲人捉緊鬼咁
雖然係有必要分清邊啲係五毛
但我覺得明白捉鬼呢個行為既後果同事實就夠啦 唔好再討論啦 推行動po啦

個白警係假，但內容係真

推
唔好再將捉鬼合理化

agger 唔好再煲件事
你見對家係咁出力就知佢最想見到我地煲唔停

小四邏輯題：
地點：非洲某小國
- 黑警殺左小明
- 無人證物證
- 黑警五毛放假證據話黑警殺左小明
- 國民發現證據全屬偽造
問題：黑警有冇殺小明？

點解白警係假但內容會係真
解釋下

你唔認出post退場嗰D係真勇武手足就係當勇武手足係Condom

思路正確

講真 臥底既目的係拘捕手足啊
臥底幫我地裝修冇好處架
唔同幫手打擊港共政咩

肯裝修既一定係自己友

屌自己人係特別爽

係，我明
呢個po我係希望澄清翻嗰個好L多人信嘅fake news po
還翻少少公道俾勇武
我都希望呢個係最後一個討論真假退出po的po

和勇不分

唔
係
得
把
口
講

杜絕捉鬼 全民black bloc

上水冇人捉鬼咪一樣退場
你鍾意啦

唔理真定假，線之就唔捉鬼啦

笑死

借個位

一齊貼爆佢

推

太多細良信徒同飯民打手

Pushhhh

捉鬼成功

部份退場我都話唔到事, 捉鬼是原因之一
槍傷, 食TG食到身體有問題, PTSD etc
本身佢地就唔是老鳳上戰場
當然前線不嬲增增減減
你鍾意啦

你既諗法可以 條規矩難定

就從捉鬼尼個行為黎分析
捉到鬼：佢掹槍 你就已經收皮
佢通常唔會得一個人行動
如果捉到尼你最低限度吿襲警

捉錯鬼：今次個中壽個手足咁要著草以後都翻唔到香港

反而鼓勵裝修既人 手足有人認同，黑警又會知道自己做錯野快d走 如果黑警唔走再裝修更好啦
無風險既抗爭

一早知有真手足退出啦
但依家唔撚係爭住認退出嘅時候呀
醒少少唔該

根本唔洗去分真定假, 只需要同佢地講記得歸隊, 就已經無曬位比人入,
堅持o既堅持, 赲咪休息

tg段嘢真係好撚陰險
將d真嘢假嘢撈埋一齊

女手足係真手足唔代表退場風唔係屎坑賤種三毛狗吹出嚟嘅
唔好幫咗吹退場風

又繼續玩真真假假，
一個爆料page放料前連基本fc都冇做，
即係內容農場一個，所謂再存在害人。

我深黃 不過我支持香港警察嚴正執法

點解要扮警察先
唔再捉鬼真係咁難？
我再問下
臥底既目的係咩？ 係拘捕手足啊
佢裝修冇好處架 想我地又輸民意？😂

你果陣仲細 ， 唔怪你，樓主都講埋有都唔肯Google，下次唔好啦

d人真係好on9 嗰個po 2000幾正評

自己google下
keyword：身在曹營心在漢雨傘革命
張相14年已經出現

~ 推 ~ 唔好意思借少少位

[行動]除左嗌自己友仲可以...

做好自己崗位要做既野就得，勇武付出幾多大家絕對明白，最重要而家大家已經知道唔好要捉鬼，再下一步係要阻止現場人士捉鬼
對家分化係一定大趨勢，但大家只要記住一樣野，行到呢步係踩住手足既血汗+無數屍體換返黎，任何情況都要堅持落去為止
聽落好似廢話，但身邊朋友開始有少少無力感，我唔能夠逐個咁屌，只能希望大家記住做咁多野既目的係乜

得你知無用，好多on9仔唔想面對事實，誣陷退場手足唔係手足
淨翻落嚟諗住堅持落去嘅勇武會有幾心寒？

同埋fact check fake news 人人有責

有鬼一回事 但唔好捉裝修師傅做鬼
嗰個fake news po
就係五毛想分化我地 覺得裝修個位女手足係鬼啊

所以唔好捉
捉錯鬼：今次個手足已經要著草 以後翻唔到香港
捉到鬼：佢猛搶你可以收皮 再鳩捉你襲警
臥底既目係為拘捕手足
佢地裝修冇意思 等我地輸民意？😂

自己google下
keyword：身在曹營心在漢雨傘革命
張相14年已經出現

咁依家證實咗嗰po係假，點解唔可以澄清？
同埋嗰po講到當日捉到嗰個係真鬼、跟住又話高調退場嘅勇武係鬼⋯⋯咁都由得佢？！
說好不捉鬼？

大力一推

周同學既case
希望你唔係玩膠

又比你捉多個，超勁

不過老老實實，
放料者係假唔代表內容係假。
思路唔好咁單一，
真真假假，好多情報都係咁操作，
最後都係獨立思考自行判斷。

針對捉鬼加強文宣先係要務

真
好急需文宣

要個個都諗多一步係好難嘅事
算啦 大家都知捉鬼有咩大問題

你明唔明我講乜架?

推！

唔捉鬼

on9先會信連登